講真，泥清當年屌狗呢個行為算唔算走得太前？

當年玩行為藝術，搞到比人笑足幾年

如今全民都日日提屌狗，連香港ｈｉｐ ｈｏｐ領頭羊ＪＢ都寫咗首屌狗

算唔算同陳巧文ａｎｄ天琦一樣走得太前？

等到佢唔係青頭先再講

AY

巧文

泥清肯寫埋個甜故未

已經完左架啦

同我地嘅人生一樣

去到一半就完

全盛時期退出過幾多次高登/連登?

樓主好球

詐死果次忍到半年.

咁你呢

占奔

屌，我嗰陣仲為佢默哀一星期唔出膠ｐｏ

屌狗算唔算破青？

佢有仔女㗎

竟然生到狗仔女

被告鍾連輝，58歲，已婚育有3名子女，報稱地盤燒焊工人。他承認獸交罪，即於本年初五（2月1日）在大嶼山東涌黃龍坑道黃龍坑水澗，與一隻雌性忌廉色混種狗作出違反自然性交。求情時披露他有嚴重酗酒問題，事件曝光後失業至今。

咪笑

ok

貓貓

六隊

又秒

牙貓專秒軌